日本5級地震、秘魯8級地震

朱教授